# Audios donde insultan a Josselyn Barker, como una ZORRA 

Lunes, 13 junio 2018

Y es que no seria la primera vez que a esta chica la insulta, en otras ocasiones hasta amenazas de muerte ha recibido y denuncias de por medio. Pero su padre se ha mantenido al margen y nunca la ha defendido a su hija. Mas bien la madre de Jossy (como muchos la llaman) es la que ha sacado sus garras y la ha defendido a muerte.

Esta chica siempre se ha involucrado en problemas familiares, asuntos de chismes y demás… Por el momento el actor y ahora reportero de VCT no se ha manifestado sobre estos audios donde insultan a su hija, pero la madre de Josselyn Barker si estaba enojada por lo

En los ultimas horas las redes sociales explotaron, cuando la hija de Richard Barker recibió una serie de insultos por parte de una mujer. Parece que estos audios fueron enviados al comediante y actor (Richard Barker) y en ellos se insultaba al revés y al derecho a la aun universitaria.

Escuchemos los audios donde la hija del comediante fue tratada como una ZORRA.

![Baker](imagenes-farándula-nacional/baker.jpg)

* Fuente: [*FARÁNDULA ECUATORIANA*](https://farandulaecuatoriana.com/audios-insultan-josselyn-barker) 

* [Videos de Audios](https://www.youtube.com/watch?v=bQt33AhAqPk )


* [*Regresar al índice*](articulos-vida-ecuador.md)





